格黎個OL 訓左唔記得落車，叫唔叫醒佢好

平時認得佢咪叫佢一聲

拍佢心口拍醒佢

老

你知人地邊度落咩

跟蹤咗幾個月乜都摸熟晒

係佢耳邊大嗌

我總站落

Code

c煙

Old chicken

推。

推

腳有啲短

Fit晒